[多圖] 民間記者會自發文宣

利申返 我地只係一班自發做文宣嘅人 唔代表民間記者會
歡迎大家spread開去

有手足可以幫手貼連儂牆 歡迎留低tg

推

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

開係時事台